---
title: nghịch code với ipad
date: 2017-12-19
tag: [code, git, editor]
---

### update

git2go trên ipad bị lỗi. Tìm app thay thế, ra thằng khác hay hơn.

Nó đây: [Tig - Git Client for ipad](https://itunes.apple.com/us/app/tig-git-client/id1161732225?mt=8)

---

Mấy trang git hosting (github, gitlab, bitbucket) làm jaoziện web như cack. Sửa code trên browser diệnthoại không dược dã dành, ipad vào cũng khó.

Nhiềukhi cafe1minh, muốn jở code ra nghịch, mới thấy trongtay nhõn qwả ipad. Hậmhực rât.

App liêncan Git râtnhiều, hòunhư chỉcho pull, khôngcho push. Nay mới mò ra dược con app miễnfi **cho push code** mà không bắt jảxèng — [Git2go](https://git2go.com/).